<resources>
    <string name="app_description">Eine App zum extrahieren und speichern von App-Icons.</string>
    <string name="about_app">Über GetIcon</string>

    <!--Settings-->
    <string name="save_location">Dateispeicherort</string>

    <!--OOBE-->
    <string name="oobe_onboard_msg1_title">Schönes Design</string>
    <string name="oobe_onboard_msg2_title">Kostenlos</string>
    <string name="oobe_onboard_msg3_title">Keine Werbung</string>
    <string name="oobe_onboard_msg1_summary">Eine App zum extrahieren und speichern von App-Icons.</string>
    <string name="oobe_onboard_msg2_summary">Keine Abos, keine In-App-Käufe, keinerlei Kosten.</string>
    <string name="oobe_onboard_msg3_summary">Keine nervige Werbung.</string>
    <string name="tos_content">Es ist nicht gestattet, diese App entgegen den guten Sitten oder den geltenden Gesetzen zu verwenden. \n\nSie verpflichten sich außerdem, diese App nicht für Zwecke zu verwenden, die nach dem Recht der Vereinigten Staaten verboten sind, insbesondere nicht für die Entwicklung, Konstruktion, Herstellung oder Produktion von Raketen, chemischen oder biologischen Waffen. \nDiese Einschränkung gilt jedoch nicht für den Fall, dass eine weit verbreitete Virusinfektion auftritt (die von den United States Centers for Disease Control oder einer Nachfolgeorganisation bestätigt wurde), die durch Bisse oder Kontakt mit Körperflüssigkeiten übertragen wird und dazu führt, dass menschliche Leichen wiederbelebt werden und versuchen, lebendes menschliches Fleisch, Blut, Gehirn oder Nervengewebe zu verzehren, und die wahrscheinlich zum Untergang der organisierten Zivilisation führen wird. \n\nEine besondere Gegenleistung, die eine finanzielle Entschädigung beinhalten kann, wird einer begrenzten Anzahl von Nutzern angeboten, die diesen Abschnitt der Nutzungsbedingungen lesen und mich unter eine-email-an-diese-adresse-zu-schreiben-wird-sie-10-euro-kosten@leonard-lemke.com kontaktieren. Dieses Angebot kann jederzeit und ohne Vorankündigung zurückgezogen werden. \n\nWeitere Fragen werden unter diese-email-ist-viel-zu-lang-und-hoffentlich-koennen-sie-nicht-kopieren-und-einfuegen@leonard-lemke.com beantwortet.</string>

    <string name="search_apps">Apps suchen</string>
    <string name="show_system_apps">System Apps anzeigen</string>
    <string name="hide_system_apps">System Apps ausblenden</string>

    <string name="save_as_image">Als Bild speichern</string>
    <string name="error_app_not_found">App nicht gefunden</string>
    <string name="error_no_valid_file_selected">Keine gültige Datei ausgewählt</string>
    <string name="error_loading_apps">Fehler beim Laden der Apps</string>
    <string name="background">Hintergrund</string>
    <string name="foreground">Vordergrund</string>
    <string name="masked">Maskiert</string>
    <string name="color">Farbe</string>
    <string name="size">Größe</string>

    <string name="extract_icon_from_apk">Icon aus APK extrahieren</string>

</resources>